「淫蕩到你懷疑人生」 西門町應召妹吸金有一套

萬華警分局日前執行網路巡邏時，發現不肖業者刊登色情訊息，循線追緝發現，在不起眼的巷弄內某旅社樓上，竟藏著大量外籍賣淫女，業者疑似承租日租套房，安排賣淫女子居住，在裏頭直接進行全套性交易，警方日前見時機成熟一舉搗破，帶回外籍賣淫女子13人、嫖客12人、業者3人，總人數28人是萬華分局史上破獲色情案件人數多。

警方調查，黃姓業者在萬華內江街某巷弄內的旅社承租房間，供外籍賣淫女子做為全套性交易場所，一次50分鐘要價3500元，這些賣淫女子多持觀光短簽來台，有人才剛上班1、2天就被抓，也有人甚至才剛到台灣還沒接客。

警方說，日前在網路上發現業者刊登色情訊息，標榜「配合度超高，歡迎調教、調戲，只要你可以，我都辦的到。」、「淫蕩到你懷疑人生。」還有宣稱是奧地利混血美女及展場車模等級的嫩妹，但警方到現場一看，帶回的賣淫女子9人為泰國籍、4人為中國籍，年紀約20至40歲不等。

警方8月2日凌晨喬裝嫖客入場，當賣淫女一碰觸到關鍵地帶，警方馬上表明身分，並由埋伏警力包圍旅社出入口，一共帶回小姐、嫖客、業者共28人，是萬華抓色情案件史上人數最多。黃姓業者向警方供稱不知小姐有從事全套性交易行為，旅社業者也供稱不知情，警訊後依社會秩序維護法進行裁罰，應召女解送移民署。

還有宣稱是奧地利混血美女及展場車模等級的嫩妹，但警方到現場一看，帶回的賣淫女子9人為泰國籍、4人為中國籍，年紀約20至40歲不等。

40歲泰泰扮混血車模

打左格都睇得出有幾豬